# Probe Template

## Event listeners
> Если добавлены, должны быть обязательно убраны при дизмаунте компонента

## Стили
*tailwind.scss* - Tailwind, трогать не надо

*project.scss*
> Только для разработки.

*main.scss*
> Все что пойдет в продакшн.
> Все стили нужно описывать внутри селектора **#changeMeToProbeName** предварительно заменив его на название пробы.

> Важно, **НЕ** использовать картинки в файлах стилей как background, иначе их обновление будет невозможным.

**Пример нужного использования**
```vue
Так
<div :style="`background-image: url(${$m('/image.png')})`"></div>
или shorthand
<div :style="`background: #ffffff url(${$m('/image.png')}) no-repeat right top`"></div>
```

## Если нужен Swiper
Версия свайпера
```json
npm i swiper@8.0.7
```
Стили swiper в main.scss 
```css
@import "swiper/swiper-bundle.css";
```
## Вы так же можете использовать следующие функции:
### $t('key')
> Функция для локализации. В текущий момент она всего лишь возвращает передаваемый ключ, так что можете писать на русском языке. В дальнейшем, после интеграции в production (production выведено через $t), функция будет автоматически опрашивать массив локализаций, подставляя необходимвый вариант, либо возвращая дефолтное значение

### $l('SYSTEM', 'action')
> Функция, которая отправит HTTP запрос на сервер, когда пользователь выполнит определенное действие.

### $m('path-to-image')
> Фукнция, которая подменит изображение в дальнейшем, когда проект будет переведен на продакшн.